民陣自己搞分化 唔撚屌得?

都痴撚線 呢個時間出篇咁既聲明

睇完伍律師回應真係嬲撚到震

為義士提供法律服務 都要爭住做大台

民陣岑子杰係咪尋日覺得自己號召左200萬民眾出黎 想做袁世凱呀?

屌你老味 自己搞分化 成班係到話民陣唔話得 造撚完神未?

鄺仔同泛民呢幾日係做左好多野 大家有眼睇

民陣你可唔可以唔好再以為自己係大台主導緊成個運動

好撚嘔心

要話我咩三毛 唔該自己起底 我成班FD全部上撚哂前線食tear gas食棍

屌你老母民陣開口埋口唔好分化 自己係呢D時間搞D咁既野?

仲要有班人係到屌伍展邦律師係鬼

洗唔洗捧民陣捧撚到咁呀?

6月9民陣FIGO CHAN一早企黑警大台幫手散水

雨革割蓆篤灰

唔該 民陣不代表我

屌你老母咪撚分化啦
2020仲有立法會選舉
大局為重呀
係咪又想輸晒？

岑子杰 FIGO CHAN
次次做領袖帶頭破越運動
祝民陣各位政途蒸蒸日上
日後做政府高官

邊個分化先?
我屌緊民陣 關立法會撚事

花少少時間照顧一下自己精神狀況

屌你老母 割蓆都算

呢個時侯割? 話人係鬼就大大聲

我而家就話你民陣係鬼 屌你老母

屌你分化撚

大家唔好理分化POST

民陣自己搞分化呀而家 屌

仲有尋晚又捉鬼 搞義士物資
林卓廷夠膽死話贏緊5:0 打晒飛機
泛民又想做大台 明明依加搞緊分化就係班on9泛民 屌那星

又比人話分化撚

見證住連登由屌大台變做大台一部份黎維持大台運作

好心醒下啦

哈哈哈 真係經典民陣泛民思維

根本唔關心你地做緊乜 有無比人打

最緊要有選票入袋